專科醫生做腫瘤科就最好做

收得貴唔在講
同龍門守12碼一樣, 救到就係神, 救唔到就係應份

David 是一粒腫瘤

你估咁易讀

我未睇過有一個專科係包醫好

吉蛇係咪就黎死？

皮膚科好易風險低d 易做d?

皮膚科都唔錯
長做長有

吉田幾多成倉

精英先做到醫生
精英中既精英先做到專科醫生

我以前覺得麻醉最好搵，但腫瘤真係低風險啲